被逼敬酒真係好on9

新年同親戚食飯次次都要幾圍枱逐個逐個敬酒 屌你老母講咗我唔飲得係都要我成杯清晒 杯酒又唔撚係好飲 飲埋啲大陸白酒 最撚慘要扮到好開心
真係好憎新年要應酬啲親戚